[LOL] S10比賽討論區 (530)

1001捨得開post未